有冇人打機做過d好小學雞既行為？

以前試過打cso打到最後踢走最高分果條友

我係俾你踢走嗰個 屌你老母

屌你老母 原來係你

巨商死ser去第個ser封路

走場前打左一句8964

咁次仲唔比我捉你唔到？！？！？！？

開場ng 玩冰鳥全Cd流主W 斷人tp回城 玩死隊友

吹咩

Fall guys推人落街

曾經話支瑜係台灣人

CSO樓主00後

屌 呢句野好撚深 雙重否定 ching學歷應該幾高

仲要係打咗個幾鐘刷分 陰公豬

以後係我哋00後揸旗

有條𡃁仔好寸嘴
次次佢一扔Molotov我就踩上去
搞到佢最後對隊友造成過多傷害要被24小時ban

子瑜的確係台灣人

扮女人呃裝備

講起cso
童年回憶真係多
MG3神器首選

成日有你呢啲撚樣

打機就係小學雞

佢做埋中國共產黨黨員

同走場狗慘過返印度一樣咁仆街

打lol，見隊友一死就打句垃圾，激撚到佢哋掛機送頭，仲覺得搞到我輸rk好爽

csgo

打拳皇/街霸一打跌對手㩒串掣

巨商用隻1lv騎射換咗人地隻100lv騎狼

有冇人心情一唔好就入Lol排rank之後走場？

呢度有個小學雞

萬試萬靈

條友仔仲要係top fragger

尊重拉

中華民國黨員

我可以唔尊

都唔撚明點解可以成日壞

都啱 90後唔應該是小學雞

Fall guys開外掛✌🏻

中學雞師

國民黨
支那妹
重捉你唔到?

外掛師

黨內暗黃

講粗口鬧外掛（自動掛機嗰種）

當年打heat project，carry咗成隊，打到最後1run，比自己隊排第二條友話我開外掛踢咗，問佢我開咩，佢話點知你

好多年前玩美服Archeage入咗台灣公會
有一日同個台仔on99咁周圍爬山
爬爬吓發現有條友喺山上面起咗個Secret Farm，咁我哋就瘋狂伐人哋啲樹啦
伐伐吓條友返咗嚟，求我哋唔好伐佢啲樹，咁我都已經停晒手
但係個台仔繼續喺度伐，咁嗰條友跟住個台仔後面不停做動作又跪又拜咁叫佢停手
跟住個台仔就話咁好啦，跟住交易咗1蚊畀佢，話畀咗錢咪唔算偷囉
我心諗佢真係好撚仆街

抵撚死，最憎串柒柒，大陸仔又係on9

好撚慘

開咪係咁唱歌
有條友打字問我唱夠未
我話唔想聽就熄聲 想聽可以點歌

打cso得第二幫手踢左當時個第一

我成日都咁做 一endgame即刻踢人

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

拎住枝竹封大田

呃人game道具

ching你人如其名

玩跑online 定唔記得咗啲咩game
喺房到等開局嗰陣
嗰房主同其他人手痕不斷round嗰房主權限

round到我嗰陣就一嘢踢咗個原房主 然後開鋪

入到去啲人屌晒鬼

Fifa pro club打龍門 叫隊友傳波比我 之後我行開 等佢og 跟住佢嬲咗我 以後唔同我打 friend list-1

正確玩法

玩BF2
專登同人搶運兵直升機/戰鬥直升機
之後載班人去地圖邊沿既荒山
再著陸扮掛機 等班人等到無耐性
當佢地頂唔順落機個陣 就即刻飛走
我諗佢地班人個樣應該係
跑返去又唔係 自殺又要扣分

開分身扮女人 哄人買野比我

再開正身拎返

做咩變咗娘子

貝西摩斯之爪先係經典

我係咪識你

好撚有創意

改槍之王囉

叻仔 目眩山巔跳果個GAP位
拉一拉D人就跳唔到過去跌落街

我記得果場我係玩細ac，拎黃狙打全場，玩mk

上次打機
都未開始條台仔笑我港仔 比警棍打 唔知佢做乜鳩
仲開咪叫我都開咪
我hea打最後輸

商1死去商2封

如果打過war3 既就知，睇條友唔順眼就關閉佢個位，諗起都爽

NMSL

Fall Guys整尻d FD先最好玩

full guys 既樂趣

即係捉唔捉到?
利申未學負負得正

拉畫面整死2P
再扮錯手 sor9li

Cso 卡水

封路封成個漢陽都係人

以前玩跑online四人同心突然lag機 俾人屌幾句即刻手動熄機
嗰陣仲要就快贏
仲有龍王秘穴個個死撚哂得我未死 個個叫我快啲死開新一場
我特登玩嘢唔死 嘥佢哋幾分鐘時間
而家諗返都覺得on9好小學雞

N 年前上sina 捉象棋:
1) 跟足對手行棋直至俾人將軍
2)一開波將軍坐上坐落挑釁對手, 最後搞到俾人剝光豬

仲有玩 Left 4 Dead 人地唔小心射左我一下 say sorry, 我話 nvm, 然後臨過關連射shotgun 爆頭報復話架車/船冇位

我條仔 次次一開咪就喺度嗌nmsl屌支那狗
一係就操你媽逼
日撚日都係咁 唔講以為佢得3歲

屌下都叫小學雞

Mg3個期最好玩

咁都唔小學雞咩
一開game一開咪就係咁重覆嗌 都唔知有幾多個真係支那狗

線上對打贏左對方message串9佢

CSO同人爭帳號結果爭咗半個鐘之後改鳩咗個W制佢一行前一步就自動登出

No F 照F

玩巨商，同條大陸仔一齊搞死巨商server

玩 Mount & Blade 入 Duel 場.
改自己個名做某個在場玩家, 通常有公會前綴串串貢嗰啲.
然後不停亂殺人, 阻住其他人打交.
之後發起投票踢條友, 有次試過條友俾人BAN IP
嗰時同FD 玩笑到肚痛

一樣on9嘢 好多人一齊做
就會變得好有樂趣

好難捉摸

有呢D人隻GAME先會好玩
個個鬥快嬴有咩意思

我都試過 重用女仔fd張圖sd比佢扮自己

我係用上網搵既圖，仲傾埋電話
個陣未變聲，諗起都毛管棟

玩cs入刀場開槍

玩L4D2玩expert臨尾殺全team人再自殺之後quit game

嗰陣我已經高form
扮唔到女聲 所以佢成日叫我開咪我都耍手擰頭

諗起都覺得好撚仆街

CSO守水路，我同個fd做守後路，跟住失守啦，我變咗屍都唔殺我個fd，成班屍屌鳩我

對住dead or alive d囡囡打飛機

呢枝唔係屍場先好用咋咩？
200粒彈但軌道勁撚飄打人完全垃圾黎

最後都係得一個人贏
整死一個就小一個對手
唔通真係友誼第一比賽第二咩

利申:我就係企喺slime climb圓柱block人 同埋喺終點推人落街嗰啲撚屌

玩pubg玩到一半
人地揸車我拎個炸彈出嚟全車自爆

串9 人廢

aoe 狂起城牆圍隊友

以前打lol對面係台仔就會用全頻撩佢嘴炮

同朋友玩GTA做緊公開場任務
有條死仆街喺任務area係咁捕住我地殺
收尾上網搵佢PSN名見佢喺forum賣單車有電話
打去問佢係咪賣單車
之後問佢殺撚完未呀屌你老母
下刪一萬字，之後好平安完成任務

玩dots 用山巨人丟自已友去敵陣
用信使偷隊友道具收埋喺森林

dota

玩RFO爆人acc

cso打屍，卡鳩人

FIFA輸波掛機 用盡d暫停時間
贏波就搓波 拖時間
最正都係cs1.6 場主成個場熄左

你老母我有龍炮水槍你都踢鳩我

玩ro喺城入面放枯枝殺晒條街掛賣嘅人..

入pvp清場

就係你條仆街 難得個場我咁高分

打lfd2臨入安全屋掟氣油彈
然後開咪講句唔好意思 太緊張按錯制

中學食晏同幾個fd網吧玩信長

食晏就夠鍾就係咁save game幾次之後扮斷線集體走場(當年kyo會ban走場)

就係你啲仆街成日守水倉

老婆玩pubg鬧人鬧到俾人禁言笑撚死我

以前玩跑online，入咗場 有時個場主走咗 會變咗我做， 咁我就會等其他人㩒咗準備 就會即刻轉地圖開始，即刻比人屌

係咁打粗口，以為好型（重要係簡寫：pk，fk嗰啲）

係咪打AI喪屍關？

我呢啲仆街用十字弓
結果畀人從後插入 啊唔係
係從後感染

玩rainbow 6 打爆自己友Tachanka把機槍既槍盾

same #53

打機話人地廢，點解即刻比佢踢，之後換個細帳走入去屌尻佢幾句就極速閃人

諗返都覺得低能又好笑

成個漢陽都係拎住碌竹嘅朝鮮男
仲要開頭頂句野鬧gm 鬥爛橙

入一粒猜到完場

未開波就開咪屌尻班大陸狗 屌到完場 加好友再屌 超舒暢

波台真係特別多仆街

Fifa羸緊個陣 用gk的波或者用gk射pen

扮女人喺game搵人做情侶/結婚

話彩係透明人

自從準雷出咗之後隻game就變哂質

踢硬

小學果時玩cs1.6會bin c+logo

玩cso開透視扮冇開殺人
玩喪屍卡水路然後開咪屌鳩人卡位
玩跑online 入咗GM討論區ac 解散左無限同恐怖嘅團

打cs成日係隊友眼前斬佢
等佢睇唔到野一齊比人射死

有車既場一定會tk

原來係你呢種仆街 一個軍團咁排 比個單排戰績屌打就踢左第一名佢

真係痴左線

屌你老味，玩bf1 試過係咁搶飛機撞對面

點換

做左殭屍王扮掛機企係到唔郁
等啲人射射下走埋黎攞刀吉就抓鳩佢地

一開頭用隻100LV騎射放出黎,之後不斷取消交易
到咁上下就放隻1LV騎射出黎魚目混珠

以前CSO啲金槍真心靚
黃金夜鷹、金ak個啲 仲有鷹眼

當年同fd係打惡熊個條橋到封路
仲收過路費

慘得過真係有人比
比完我繼續封

爭帳號？

火神機槍

我試過咁樣俾人呃左隻大定

NG就收返埋啦

四排打lol會問剩低嗰個係咪台狗
如果係又順風拆主堡嗰時就會4個投降

NG 冇人權 RK玩到冇隱分

好似要禁入個角色睇有冇野架wo,咁易成功？

玩彩虹冒險話幫人升裝
拎咗件裝之後即刻走佬

呢個應該玩cso嘅人都會試過
做完之後d人就會踢左我

所以咪要不斷取消交易減低佢警覺性

玩Rasing Storm 2 Vietnam 比狙擊手壓制緊
因為嬲嬲豬所以拎左枝雙管散彈，
200米射返佢，然後住場只係屈住佢追佢黎打
射到佢開公頻話我Hack再走埋場，
我先開開心心咁拎返M1上前玩

Mon hun完場狂斬隊友唔比佢地執野

玩LOL 嘉文四世大技係特登用黎圍隊友

好仆街

個陣同1個frd係msn玩UNO
咁玩到最後張牌要㩒個制嗌唔知uno/ last card
個frd玩到最後一張牌我唔抵得 㩒左個個制話質疑玩家冇嗌uno
搞到佢比人罰左隻牌定唔知贏唔到個鋪
我一㩒完個制篤灰即刻扮晒蟹同佢講 搞錯呀邊個咁狗篤你灰

啲台仔好撚玻璃心架

彩虹冒險 免費幫升卡 意入

比張8Lv卡我 幫你升9Lv 不昆

咁你最後開左咩外掛

係5e，之後比人ban左10年

想聽

玩cso 殺完人噴噴漆算唔算

好小氣

殺左幾個字，哂我時間唔屌唔得架呢啲人

巨商 用高級芭蕉扇呃人

仆街 諗起 我先係比人呃個個

Cs1.6做場主開刀場 然後打command chok咗把重機出嚟掃人

以前玩緊果陣會比啲封路搞到好撚燥而家諗返又好好笑

唔明比人搞左咁耐點解隻game都唔整到玩家之間可以穿透

公會打boss時係咁掉閃光彈去個得罪我嘅成員

玩cso 屍3特登頂住 跟住開爆頭技 +bugs 秒殺佢哋

跑：輸入「alt+f4」即可bug到終點

諗起以前係RO 仙境發動 和你塞
以前都係啲外掛小服收錢係主城提供傳送之陣服務
之後我同公會組左一對詩人舞娘去唱洛奇 範圍內禁止施法成個機場比我地癱瘓咗
之後係全頻比人屌到仆街

希望有人明我講緊乜

玩cso 丟煙霧彈去守點
等屍殺曬啲人玩遊擊

屌你老母 我都比人呃過

玩lfd2 好鍾意bug witch 出黎嚇尻人之後witch就會追住啲隊友咬

1p1 no water no 9gun

你呢啲咪小學雞行為囉

玩魔力寶貝行完50層迷宮準備打王然後登出回城內登入點

玩CSGO見到有支那人
睇佢profile喺steam改做佢個名

扮gm呃人acc
一入game掉哂佢成身裝比人執

秒殺cow king的快感
係呢，我玩咗乜？

通常㩒開啟扮係佢自己走

玩gta拿叛亂份子將啲運貨嘅人架車撞埋牆角

以前魔獸拼ser前
走去其他ser開自己個ser算幾出名果幾個人既id
等佢地逼住轉id

係，識玩一定係咁玩

講起CSO
D外掛 踢都踢唔到
有條外掛仔入黎又唔係殺人
改個名叫CSO歌神定CSO張學友
入黎瘋狂唱歌 又踢唔到

信長開波執晒地下啲裝跟住求其放係一條友個箱到 屈佢偷裝
跟住食花生睇互屌

No 9kick

F10 e q

屌我都遇過佢，係咁開咪鳩嗌同唱歌

87

玩left4dead入左safe house瘋狂掃射未入到黎既同伴

原來就係你仆街仔

試過個fd係對面隊 偷偷地供裝俾佢

之前玩食雞，一隊4人一齊坐緊車，之後我拎咗個手榴彈出嚟全隊攬炒，純粹無聊想試下會點

點入到gm個ac

今日玩gta online 比個唔識嘅人車死左兩次，之後佢比我開部識飛同射追蹤飛彈嘅電單車追殺左半個鐘

真高深係連登捉到唔係真係捉到

以前pubg開波係飛機上面可以開咪
場場都屌鳩啲支那人
屌到最後系統逼你跳機/佢一冇聲就跟跳去搵呢啲廢物黎殺

仲記得自己新手個陣試過自己一個join4 排
比3個韓國人係咁叫我上車
跟住我汁哂啲靚裝上車
比佢地係咁殺完我又救番我起身

然後下場就即刻call fd去做番一樣既野搞條日本仔

以前pubg開頭咁玩真係好撚爽

原來係你呢條仆街
落地獄啦你

暴君
真係幾正

玩CSO玩喪屍mode
如果做左屍 就求其r個路人做屍
再同r埋個fd做屍
跟住係開咪寸條友
之後2:1投票踢左佢

CSO 陽台 TK殺曬所有隊友

打神來也出銃個陣屌人老母

屌 以前成日都咁做
岩岩入人場要等人玩埋果鋪
有條友喱埋左 等左幾十秒頂唔順踢左佢end左果round
岩岩出屍3果時好難先可以喺32人場做英雄
難得一做英雄 仲勁開心準備上水路
跟住後面原來係屍王
嬲到我即刻對住電腦屌柒佢
太大聲搞到屋企人走入嚟問咩事
最後都係踢左佢先下返啖氣

同frd玩 我frd話有人踢你
跟住我就會踢返果條友
all in踢人劵 其他果啲道具都冇鬼用

玩天龍八部係咁開女角
然後世頻打召腦弓 要錫我 有家用
最後呃左幾個 有個又出結婚錢又係咁俾金同裝我同帶我升lv
最後話想同我傾電話 跟住佢留佢電話俾我
然後見佢咁想聽就打過去
喂
你搵我?
下 你男人?
個帳我家姐 佢去左旅行
咁佢幾時返
唔知
喔 佢返嚟話我知啦
好8

之後每次上線都問我 家姐?
跟住冇興趣就成個帳棄左
唔知佢而加點呢

德州撲克rd rd都大人一蚊

細個玩sd高達有d場限1即係淨係比用近戰武器，咁有d機體係可以變形，變左形嘅1武就變左遠程，咁我就用遠程去射人。

領先緊就係咁笑人RUBBISH，垃圾，跟住受挑釁既就會不停追殺我

不過到而家都仲會

信長狂送300蚊

Fez 同團友玩刀遊全場VIP戒同一隻盾戰
戒死左就一齊un屍un到佢紅頻爆粗

楓之谷 大怪召喚包

另一個 個陣港版未有精商得企商
我入自由1-1大叫隔離1-2有平卷賣
成堆人收鋪衝左出去 我拿拿林霸左個靚位賣野

仲有個 同兩個百零lv嘅friend著新手裝扮係賊城
搵多個人打21-30 pq 真係有新手入左黎
一路換頻一路話有人入左入唔到
玩晒10個分流解組走人

諗起以前玩online game招女朋友

玩pubg 夾埋隊友炸死大陸人等佢執晒裝之後

單中場抽中冰雞一定玩死班隊友
仲有隻野可以吞隊友 再吐出去
依2隻合作幫隊友送頭一流

以前csgo 每一回合一開始就掉燃燒彈燒隊友

正常係燒唔到 但一掉完出去再轉做觀戰者就可以燒到
仲要佢地冇得踢觀戰者 激撚死佢地 玩完ct就玩t

比警棍打都笑得落 有冇人性 同佢認真玩道德 再話要告佢 佢應該好撚驚

mg3同火神果期真係正
後尾愈出愈癲
skull 系列果d太屈

以前好興公帳
有d人買晒點槍 再公開ac比人玩
唔會比人改到密碼 除非有i cash ac

d廢機撚

扮gm(管理員)講嘢，有人認。

嗰陣啱出喪屍模式唔係好耐 平衡度好好
跟手好快已經出埋加速、回血、復活，仲有唔同品種，人類陣營越嚟越難玩
再後期成隻game都係外掛 冇耐棄咗

Mg3 閃靈 鎚仔守位個期好正

技術流就玩銀刀流

成隻game好平衡

真， 以前扮女人玩game會有好多著數
就算冇野呃到d 人都主動帶你

呢隻都外掛 到底人生有幾可憐

打gundam exvs
用武士道狂切腹

揸暴君炸鳩人

哂自己時間

好撚經典
仲有d 仆街想開加速就會尻踢人，等人地踢唔到自己

係彩色冒險既交流MODE到 打交
打完人地打條血 講 KO

唔夠人玩叫人出黎隻秋

打機咁多年冇開過外掛

惗起cso龍炮溝女

以後係10後揸旗呀on9

玩fifa
Set左個球員同自己同名
Overall 99
最後每場平均入兩球有多

信長玩足利用騎兵卡撚住溫泉+3路
比人屌撚到仆街

諗起雪地生存 2,3枝mg3都夠做

散彈槍加大叔錘，正到
有時會用沙拉刀
Btw 依家cso仲喺唔喺度

玩1p1 變做喪屍 其他人係隔離 我會偷偷地過去感染佢 即刻被人圍攻

以前玩cso 成日開咪唱k

csgo對面有條柒頭出cheat
我地幾條友係咁開mic同chat撚鳩佢
點知條友抵唔住頸鬧返轉頭
結果分心輸左好多鋪最後敗走

多人玩
加上外掛係咁刷個ser

打ranking已經輸緊開mic播av騷擾隊友

佢之後改左d捷徑位唔會因為人封而用唔到
同埋都少左死ser封路了（因為少左好多人玩）

卡水路真心仆街
卡親個啲都揸勁槍 前面一瀨哂野就可以爆頭刷Kill

You竟然是個boy

csgo 打rank carry左成場 最尾比4條識既蛋散踢走左

趁班仆街運貨做任就炸鳩佢

玩信長嗰陣開場前倒數2秒嗰陣
打 事但一個玩家名 已經離開遊戲
之後房主又真係閂咗個場重開跟手唔比條友再入嚟

揸戰機掃鳩佢

玩gta塞住晒條路然後放火

屌你老母 成日比人踢走

回憶呀屌

屌，macbook 幾時先玩到呀

死仆街

30人場

有fd撞入咗 冇人用嘅gm帳

岩岩係 youtube 睇，2020 年版本好似變得好撚悶

仲有玩cso 開外掛 入一般場同喪屍場 做觀戰者殺人 紅隊藍隊都殺到 人哋睇我唔到，因為我係觀戰者 仲有防踼程式

有無人玩過彩虹冒險，4 對 4 ，河流大場，然後全部用水男遠攻去吸敵隊
每次玩都笑死，好懷念呀

玩石器時代 剛剛更新左有莊園
賣智豆賺左第一桶金 賣幾皮石幣一粒
實情係初時好多人唔知可以就咁行幾步去薩村莊園買 原價1000石幣

同埋用獸皮改名叫紅暴騎乘証
換左勁多竉番黎

為咗打機嗰陣屌柒啲隊友先學好打字

玩武俠game100lv係新手村門口開紅

開咪扮雞叫聲

sor牙😥

玩CSGO係咁開mic食薯片

啲人見你裝等唔夠拒絕比你入團隊打，轉過頭開隻高裝等去入組，等佢組你既時候拒絕佢！

揸車飛落海
賽車逆行
應該無人無試過

不昆

有冇人有玩天龍八部南ser

之後條友問 will you date me?
笑到

自己貪心以為出刀型d怪得邊個？扮掛機戰術嚟，反正d人屈小學雞槍，正常玩都捉佢唔到嘅

1v1 all no 要出刀

logo binc? got 1?

係大田賣浴衣8000萬

因為打rb6成日被大陸仔殺，每次被大陸仔殺完
都會屌尻佢哋住垃圾國家

強調否定啫

爆人ac

下三角形 嘲諷

收嗲啦死廢老

我走咗好耐了
走之前都有聽講過會改版，有睇過吓啲內容，除咗Daily變Weekly之外都冇乜特別，咪又係加更多Farming Content等你有嘢刷

黨妓 趙立堅 劉曉明有份食用

印仔偷呃拐騙由細做起

lol五排我地無出聲 但無啦啦俾對面屌
跟住反cup贏咗佢 對面仲係到輸打贏要

跟住俾我地discord link佢
話咁多爹入黎屌囉

我地一直十幾個fd係chat到吹緊水
佢地一入黎見到咁多人講野口都震撚埋
問佢地入黎想點撚樣呀
佢地小學雞聲口震震走住黎屌咁敗走咗

諗返都好撚mk 不過先撩者賤

最仆街都係信長一開場
執撚曬全部豬肉
仆街啲就開波賣鳩人地啲底褲雷卷

L4D落網吧打。 臨贏果陣掉左支汽油彈落部逃生車到全部人死哂

玩Age of Empire用自己城牆圍著人地個城

笑撚到我

cso倉庫場 塞住條水道樓梯

香港人都幾仆街

屌你老母

cls

唔知點解睇到想喊，真心

鬧完人pussy自己死撚咗
成team死剩我一個輸咗唔服氣走埋場⋯
好玻璃心

之後會俾人追住黎爆

開男ac撩女仔

同人交換精靈
用哥達換人隻超夢夢

最小學雞行為係小學四年級，我玩古龍，有成親系統，識左條女仲會傾電話叫佢老婆，最後冇見過面

1999

睇到你呢啲撚屌俾人反殺就好療癒

lm

我比較鐘意StG44

skull系列還算接受到
但係三大神器一出嗰陣就開始變質
雖然奪魂鋸好撚好用

我都係沉哂船咁

仲係度，雖然quit咗game都差唔多10年，但間唔中都有上youtube睇人開live玩，宜家殭屍模式變到星球大戰咁

斧bug龍砲？

FIFA輸波係咁own goal 唔skip replay

仲喺度，不過好似得台灣有得玩？

玩LOL洗鳩人哋溫泉, 唔推塔唔投降, 打到對面唔敢出嚟

以前玩三小俠明知打唔贏但唔憤氣不停繼續玩
玩到差啲想自殺

個種心態好似癲左咁
有啲似賭錢係咁輸
之後繼續賭
鬥氣咁

洗咩理佢哋, 我哋爽就得啦, 佢哋愈吠, 我哋就愈爽
可以屈鳩佢哋機

Lol打爆一路開全頻狂嘴，串到對面鬧交掛機
邊個回嘴就針果個黎屠
我真係癡q左線

最鍾意既其實係CV47-60R 同雙持MP74A1
呢兩把係舊時拎到簡直係殺屍必備 而雙持MP74A1個換彈又型

你啱，好啦咁我繼續開外掛撚鳩班連登仔啦☺️